[國際戰線]麻煩手足唔好下下都搬Nazi出嚟，令外國人好反感

唔係拗緊ChiNaXi，唔係幫狗賊護航
唔該睇清楚我講咩先

喺reddit同twitter見到唔少手足拎香港狗賊暴行同Nazi比較
經常有人會話「連納粹都唔會XXX」

我明大家好憤怒，我都係
但係希望大家做文宣工作嘅時候保持返多少理性
退後一步諗下你講嘅嘢合唔合理
點先叫同納粹有可比性，新彊嗰個程度先係
毒氣室、人體實驗、種族清洗呢啲都係納粹真實做過嘅反人類惡行
香港狗賊係狗係做過好多暴行，但係客觀嚟講同Nazi真係仲有大段距離

納粹係西方一個好大嘅禁忌、好大嘅創傷、好敏感嘅話題嚟，唔可以輕言
「連納粹都唔會XXX」呢種講法只會令人覺得我地誇大，覺得我地睇輕、矮化納粹暴行
完全係反效果，亦已經唔止一次係各大平台見到外國人對呢種手法反感

黑警嘅暴行本身已經令人髮指，我地只要將真實嘅一面呈現俾世界睇已經好夠
求下大家唔好做多咗，唔好低手地加鹽加醋
真係拆唔到咁多次

認同

Chinazi 都改埋佢啦屌認真

啫係咁，你話見到有外國人反感
Show me

唔係話你講得冇道理，但係咁樣打句句子，同fact checked有咩分別？

係有啲咁嘅事發生，之後大家再討論都未遲

推唔到😔

遠離真實，人必唾棄

又唔好
咁有咩好?

又話外國人反感, cap張黎睇下?

比cap圖我
fact check
我要起碼5個tweet

係新疆做既野 絕對稱得上CHINZAXI

Agger

nazi講緊係成個政權，唔單係香港個situation。你覺得中國唔係行緊佢地條路？

鬼佬係唐人街都叫大陸人做nazi scum wor

點睇英國佬屌中國五毛係nazi sucm

最「創傷」既德國都有一大堆人講FUCK NAZIS
敏感？

反感在哪?

下 個日929佢地都用wo

Nazi scum係外國人講咼

新疆集中營

完

係咪未入毒氣室都唔可以用NAZI比喻啊